紅磡家維邨嘅手足同我入黎！！！！

今日6點幾係家維邨突然有兩車green object 入黎！
個個都唔知發生咩事
但我好清清楚楚咁見到
係 家邦樓 個看更俾佢地入黎！！！

應該係家暴

FC?

家暴要2車green objects? 諗下都唔合理啦

佢地驚死 出親都十幾個

打返佢地出去

走了
入黎show 一show啲武裝

屌，3點幾喺附近
早知兜多陣